\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Reicht euch die Hand}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Reicht euch die Hand}
\index[vw]{Abendlieder!Reicht euch die Hand}

\beginsong{Reicht euch die Hand}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/reichteuchdiehand} 

\beginverse 
2. R\chord{C}eicht euch die H\chord{G}and und s\chord{a}agt euch: ''Verz\chord{e}eiht!'', \\
s\chord{F}o manches W\chord{G}ort hat verl\chord{C}etzt, entzw\chord{G}eit. \\
N\chord{C}och ist es Z\chord{G}eit, sich n\chord{a}eu zu vertr\chord{e}aun, \\
\chord{F}aufrecht sich \chord{G}anz\chord{G^7}usch\chord{C}aun. \\
\endverse

\beginverse
3. R\chord{C}eicht euch die H\chord{G}and, ich d\chord{a}ir und du m\chord{e}ir, \\
s\chord{F}agt: ''Gottes Fr\chord{G}iede, er s\chord{C}ei mit d\chord{G}ir!'', \\
h\chord{C}üllt euch drin \chord{G}ein als Sch\chord{a}utz für die N\chord{e}acht, \\
d\chord{F}a Gottes \chord{G}Eng\chord{G^7}el w\chord{C}acht. \\
\endverse

\beginverse
4. R\chord{C}eicht euch die H\chord{G}and und schw\chord{a}eiget daz\chord{e}u, \\
s\chord{F}o wird \chord{G}in euren H\chord{C}erzen R\chord{G}uh. \\
N\chord{C}ur Gott lasst r\chord{G}eden! S\chord{a}o seid ber\chord{e}eit \\
f\chord{F}ür Zeit und \chord{G}Ew\chord{G^7}igk\chord{C}eit. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Helga Poppe, Jesus-Bruderschaft\\
\copyright Präsenz-Verlag, Gnadenthal\\
FU: Nr. 125 TS: 30 PI:\checkmark
\end{angaben}
